# ERRORS 
Сообщает на сервер количество зарегистрированных внутренних ошибок, а так же (в деталях) данные о последнией ошибке.

Обратите внимание, в данном случае ошибками являются только внутренние (например - сбой связи с сервером okerr), но не состояния ERR в индикаторах. Например, если метод PING или GETURL не смогут получить ответ от тестируемого сервера, соответствующая проверка будет иметь статус ERR, но счетчик внутренних ошибок не изменится. 

Внутренними ошибками считаются:

- Проблемы со связью между клиентом okerr и сервером okerr
- Некорректные входные данные, например, если аргумент должен быть числом (например, timeout), но не может быть преобразован в число (timeout=123zzzz).
- Некорректное использование клиента (например, при использовании метода PING клиент запускается не от пользователя root), или запрашиваемое действие не разрешено конфигурацией --tpconf

Реальное использование можете посмотреть в конфигурации скриптов проекта, в серверном скрипте "okerr_errors".

Команда обычно полезна при использовании okerrclient как демона.


